深圳海底撈火鍋驚現疑似衛生巾？ 顧客發難索償數百萬

有顧客在「海底撈」火鍋内發現異物，疑似衛生巾護墊。截圖

受港人歡迎的火鍋連鎖集團「海底撈」，近日有顧客在深圳福田區分店用餐時，發現鍋内有異物，懷疑是衛生巾護墊。經理解釋異物為墊肉的紙，但該顧客不接受，並發難要求賠償數百萬，期間更損壞部分餐具，於是職員報警。不過未能證實物品為衛生巾，所以當時餐廳願退還800多元人民幣作補償。

事主倪小姐在深圳福田區卓越世紀廣場的海底撈剛用餐時，發現火鍋中有一塊奇怪的東西。她表示，「剛開始我以為是肉，一看不對，後面以為是紙巾，但看清楚了也不對。」

倪小姐立即詢問經理，對方則聲稱是廚房用來墊肉的紙，並從廚房取出一包墊肉紙作為對比，表示油鍋來料全部無問題，更可以帶領倪小姐參觀後堂、工廠。倪小姐則表示「油鍋裡的東西和他拿來對比的墊肉紙根本不是同一種東西。」

涉事海底撈分店負責人表示，客人聲稱在用餐過程中發現火鍋中有疑似衛生巾護墊的物體，客人要求退還餐費。負責人表示，畢竟在門店裡發生不滿意的事情，所以當時餐廳願退還800多元人民幣作補償。

負責人亦表示，當時倪小姐情緒比較激動，提出賠償數百萬人民幣的要求，還損壞了一些餐具。工作人員見狀便報警請警方到場協調。警察到場後，要求倪小姐賠償門店受損餐具的金額，並查看監控錄像後沒有發現異常情況。

倪小姐表示，要求賠償百萬元只是一怒之下說的。當時要求商家道歉時遭對方拒絕，對方更指異物是倪小姐自己帶來，故此才會要求賠償。

店鋪已查看閉路電視，當時畫面正好背對鏡頭，負責人稱存在疑點，已將相關片段交於警方，同時未能確定異物是什麼。

你是不是中國人呀！ ？
是就沒事兒吧
有黨吧！

唔好話中國呀 做廚房好多都無人性

大驚小怪
有💩都唔出奇

當護墊的確唔係咁薄 有層膠喺底

啲人最中意北上深圳食嘢

好吃

有得你叫海底撈

所以你班北上消遣嘅柒頭點解會畀人話係港豬,咪就係咁解囉

香港嘢食雖然都愈嚟愈貴,但係點都平過你北上嘅車費
仲未計啲車程時間

而且眾所鳩知上面蘇丹紅,奶粉,頭髮豉油,坑渠油,千年雪肉...etc數都數唔哂嘅黑心食物乜撚都有
真係就連雞蛋咁撚平嘅食物,啲大陸閪都可以整隻假雞蛋出嚟呃鳩人仲賺到錢

啲蝗蟲平時咁撚奶共都識走落嚟香港搶嘢食啦
你班港豬明知上面咁多黑心食物,都仲要走上去搶屎食

痴線 大陸好撚安全架 我去親都冇事

嘩，真係好先進。

9成9自己放入去屈返筆

會唔會咁細塊

證明個湯底好衛生囉

護墊撚有咁透咁薄咩

超薄護墊可以好薄
唔通喺個湯底淥完又淥，面嗰層棉浸走咗剩返底嗰層膠

屎底撈

Whisper呢隻長14cm
支那牌子會唔會再薄啲短啲就唔知

倪小姐表示，要求賠償百萬元只是一怒之下說的。當時要求商家道歉時遭對方拒絕，對方更指異物是倪小姐自己帶來，故此才會要求賠償。

店鋪已查看閉路電視，當時畫面正好背對鏡頭，負責人稱存在疑點，已將相關片段交於警方，同時未能確定異物是什麼。

見人岩岩上市想屈返筆

薄到透以為薯仔

應該幾好咬口

添加純天然紅色色素啫

只係護墊出面嗰張紙就真

溶左啦...剩返低纖維

護墊幾薄都會有層膠架喎

身為女人無理由分唔到係咪姨媽巾，
如果係佢自己帶去又無理由唔帶真姨媽巾，
呢單嘢我覺得真係餐廳有問題，
但果塊又應該唔係姨媽巾，餐廳應道歉兼免費。

象拔蚌

支那人唔會屈餐廳
一定係支那餐廳d 食物安全有問題!

奶支港女之前話支那食野好正

香港好落後

香港幾時醒?

m巾就一撚定唔係咖喇

真係唔係M巾就唔使私了退錢啦

食到不明物體仲得人驚過食到m巾啦
話唔定有屎

下唔知係咪佢放落去都賠錢？

昇物係咩意思

佢地唔識字㗎唔好笑啦

應該幾入味,仲投咩訴
仲唔趁熱吮吮佢

有人搞事

深圳食嘢平靚正

m巾邊係咁架

無事兒，啱啱上左市無可以無限合股供股變錢出來

樓上成班真係井底蛙到

海底撈24小時有cam 錄住廚房 顧客落單部平板都可以24小時睇到廚房個cam

你估廚房有無可能會玩野先? 真係笑死人你班井底蛙

成日上去班港豬仲唔入黎講二句

屌你地班友又忽然老實
戇鳩就會上去亂食係人都知
啲人寫咩上去食嘢我真係笑出聲
唔熟路學人做開荒牛
佢地要死就由佢死啦

海底撈做埋lady m

呢隻真係薄到紙咁 好合理

咪on9啦 分分鐘條片都係假
日日都係播緊同一條片咋傻仔

護墊邊有咁薄
似面膜

想屈錢想到痴左線

俾「睇場」捉到，打到仆街

以前好多黑記者屈煤礦老闆，之後俾老闆派人尋仇

人地都係幫你吸油姐

駁唔到，班傻閪仲要打晒卡話俾人知自己係傻西

之前叫香港人醒下個港女出嚟講兩句？

證明海底垃圾污染嚴重

好搞笑
支那種屈錢都唔係咩新聞
但拉埋香港人上去食海底撈黎講
覺唔覺有少少唔撚關事？
預左比人話五毛

免費加料 仲唔多謝黨

agger

護墊係咁樣架on9.

成班青頭仔起度討論護墊

護墊邊有咁薄咁透

護墊咁撚透仲叫咩護墊 墊到乜柒? 滲撚晒過底啦

中國垃圾好出奇咩屌你老母

又一個食海底撈食到智力下降既支那仔

有班傻閪成日去支那食野

我地中國咁先進有咩可能會有呢D野
似係比美國狗搞

我同班同學個個星期食一次
黎緊我地國家國慶再食

唔好屈得就屈

攞塊護墊烚下睇下係咪咁

係
中國野勁安全囉好冇

香港人最愛袋底撈

係咪屈錢都未知
但海底撈火鍋 撈到M巾就係事實
你食俾我睇

發生係鄰國既事
就算撈到屎尿又好 撈到塊閪都好
關我撚事 反正都唔會上去食

一睇就知唔係m巾
條女分明姓屈
放m巾係咩玩法先？
堂堂上市集團會咁玩死自己？
海底撈一向以客人為上
私了想小事化無免得條女發癲
雖然客人不滿不過實在冇需要退錢

利申一次都未撚食過
果塊野擺明就唔係m巾
成單野好明顯就係因少事想屈錢
估唔撚到連登仔咁既水平
靠屈鳩人食海底撈

大驚小怪 做廚房係咁架啦 屌嗰啲一定未做過飲食業 唔講以為落撚左毒藥喺裡面

有啲似 呢塊mit出黎既膠紙

佢應該用呢招屈過幾次

你都係其中一個

Whisper隱型清新衛生護墊

你貼嗰張係衞生巾

衛生巾

衛生護墊

M 巾咋話 夾起佢咪得囉 又唔係毒藥 又食唔死人嘅

你呢塊m巾嚟 咪係度扮識

無事 你地繼續食 放一萬個心

袋底撈

個女人已經俾人發現喺另一間火鍋店又搞事
又係話自己食到塊M巾 撈出黎都係同一塊嘢黎

source

賠完俾你，驚你無命享炸

【索償$113萬】深圳女打親邊爐都驚見護墊 兩店中招海底撈有份

個八婆自己都應該有用m巾 有啲常識都知冇咁薄 擺到明有心屈錢 支那狗偷呃拐騙無惡不作

唔洗上面個d人解釋la 橫掂條女有問題 佢地都會屈係海底撈 唔撚理是非黑白

唔通嗰個人一路煮一路玩M巾咩

响深圳食鍋，你嗌埋單侍應會將一樽墨水响你面前倒落個鍋，染黑成個湯底比你睇，確保個湯底唔可以比下一手翻用。

衛生過你香港啲酒樓

响深圳茶餐廳食奶油多會跟埋膠手套，衛生高檔，香港就掉返轉走塑走飲管。

全世界向前行, 香港就走返去石器時代, 仲要自我感覺良好.

試過返大陸咁啱要用護墊，喺果度買過一包
真係好似幅圖咁薄(護舒寶) 平時香港買厚成倍

原來幅圖就係 後面果句當我無講過

上面班柒頭係咪潛哂水

走向環保=返石器時代？
走啦支那打手

味書啞，味書啞

要做到倒墨呢一步就知邊啲人文明大倒退啦
食物安全咁基本既野都要特登證明畀人睇仲要自我感覺良好

炒車

係，係香港打邊爐鐵線都有

閪底撈

係個八婆想屈柒人

咪兜啦仆你個街
要唔要睇下香港d茶記幾撚乾淨呀
好多用具都油到仆街咁
你要踩點都有得踩